[加拿大/美撚入]睇冰上曲棍球

Plan緊月底去美加(溫哥華落機)，諗緊好唔好去睇冰上曲棍球
有冇巴絲睇過，有咩要注意?
同埋去兩三禮拜左右可以有咩玩?
做過吓research，大部份都係話去Park/大自然

加拿大邊度先？

島嘅bc五少 Victoria 就最大仲有個笨柒花園比你望下 依家就秋季 門票應該20蚊加紙左右 黎得鬼佬地方都係親親大自然 講食野買野就一定係Vancouver 同Richmond 五識英文都五怕 差五多個個都講廣東話 有hockey 睇就仲好 時間過得仲快 好似依家仲有薛之謙演唱會

主要都係bc

plan緊去victoria
點解話時間過得快?

住左2年你問我答
Victoria 真係好悶冇野做

係discover Canada 報團去rocky mountains 坐車坐到屎忽痛但去左第二個省

巴/絲打你有冇睇過冰球?好唔好feel?
咁有咩好推介? 有frd介紹咗啲海鮮餐廳咁
不過我去探親大部份時間應該都係鳩行

啲人係咪會去yellowknife睇光 or 去seattle shopping?

係Victoria 睇過一次 好好feel 唔中意做運動都睇到好入神
有得睇就報啦 Victoria 就有個笨柒花園 Beacon hill park睇鴨仔 oak bay or Uvic行下海邊

Seattle 要visa 搞得黎你都反去 係度長住就唔同講法 又快又簽得耐 已申請有10年
Victoria 啲人通常去van多 夠方便又平 其實唔知係咪我見識少 好少人去睇 一來一回又攰又凍 睇你覺得值唔值啦

我有visa呀
不過都要睇啲親戚朋友點plan zzzz
Van啲嘢平啲咩?
ubc 當景點值唔值得去

本地牌子Herschel
Dickies Vans CK Tommy 呢啲係outlet 買平到好似唔洗錢甘 得閒就行吓outlet sea Island有個(近機場)另外仲有個近 Tsawwassen ferry 係Delta
Ubc就睇你會唔會為打卡冇啦啦走入去 地方太大會蕩失路同遠

好詳盡
咁當地啲鬼佬/香港人去開邊度hea?
定係都係夜晚落bar落club咁?
有冇咩心水餐廳推介

真係變咗伸手/你問我答

一定係Tim hontons 首選 每朝飲杯double double 慢慢做assignment 準備上堂 亦都係走堂 其實發現啲鬼佬中意係屋企home made 開party多 如果冇車要撘車跟本唔洗煩時間點過 你都會曬大部分時間係等車度 bar落過一次 始終呢度要19歲仲要check ID好麻煩 感覺會HK好挽啲 想食西定中定咩菜 btw white spot啲排好難食千祈唔好嗌

有問必答 盡可能

亦都係走堂好選擇

tim hortons 有咁好坐咩
中菜好食咩? 聽過有人話日菜ok
不過其實bc/加拿大唔講poutine我就唔知有咩名菜

意外地好hea
Tim bits 一定要試 個人覺得得apple flatted味好食 每次反Hk前一定買50粒
係食海鮮嘅都好食過Hk夠新鮮
中意食fish and chips 嘅Victoria downtown 近海邊有間露天幾好食 大大塊即叫即炸

其實食咩分邊唔大係轉左地方你會感覺好食好多

fish n chips
不過都啱嘅你都睇透哂
所以你係喺victoria讀書? 有咩係兩年嚟都唔會食厭

Victoria 讀高中
平時食得好清淡 大時大節岀去食個fish n chips or 飲反杯bubble tea都會好滿足 講真冇野係食唔厭 隔日隔日甘食冇甘快厭

高中都有得走堂

高中跟u life 好free

以為係大學先有得走
估唔到加拿大啲高中咁free

基本N America都走得
歐洲就唔知啦

長知識
咁睇下會唔會喺victoria 嘅某間TH撞到你啦
有冇咩係喺bc一定要留意
依家係咪好凍

朝早夜晚會好凍 中午會好熱 應該話有太陽就好熱 一定要有外套方便熱果時除得 住耐左朝早10度以下都未覺凍 反而係Hk就好怕凍 真係怕嘅帶定少少暖包 大麻岩岩合法左 所有你覺得18歲可以做嘅野19歲先做得 可以嘅帶定卡有岀世日期 佢要check都方便啲 岀去食飯or佢有serve你一定要比多10%tips 唔比人地會西西地面同唔同你講bye bye 有機會Victoria 見

咁實周街都有人隊草

Van Chinatown
Victoria 比較少啲

唔該哂 有緣th見!
雖然聽人講加拿大th多過Mcd

McD真係好少 黎甘耐去左2次 仲要唔好食 貴過Hk好多
都係Tim最屌得 sb都冇Tim甘好飲 但好多Secret menu可以order

sb secret 定 th secret?

Sb

咁有咩secret lol

多奶多cream 用代糖之類

巴打黎左van未

未呀
下個禮拜先
係喎當地有冇啲咩時令market/節目

咁有咩特別

31helloween

高當少少

哈咁我未到
van好有halloween 氣氛?
搞咩咁早

4號時差會多反一個鐘
31要反學 hk都慶祝梗
Van就唔知啦 Victoria 氣氛真係好好

依家唔係5am咩

10月4日冬令時間 慢一個鐘

都好早啦6am
有冇啲farmers market 跳蚤市場之類?

Richmond 有night market 入邊啲嘢好貴

但冇特色? 貴得嚟唔值?

Bc第一個 初黎報到就邊到都去下

唔係西岸人所以答唔到你嗰邊睇hockey啲嘢
但我睇過live嘅經驗可以話你知係好撚正

點正法
睇邊隊

又啱

Winnipeg Jets

係咪會打大交

咁仲有冇成日睇

得閒行埋Richmond IKEA Costco
Van 嘅gas town係for買手信
仲有capilano suspension park行吊橋

首先你要睇到個puck

咁係咪大部份都係鬼佬多

會打大交呀 睇打交最正
通常電視睇多 現場都係去過幾次
多得個fd有season ticket咁啱帶我去

食牛扒去The Keg

有咩手信?maple 野?

最好送禮一定係楓樹糖漿maple syrup

聽講場館入面有bar
啲觀眾會打埋一份

或者 frds 入面嗰啲maple candies?

糖會冇糖漿咁特別 糖漿連造型都係楓葉

咁gastown 仲有咩手信

Hockey 衫 文族野仲有maple tea

液體要寄艙點送？
入咗去先買又貴
唔通送罐頭裝咩

Hockey 衫好貴

有大大杯啤酒買

照機艙都得架姐又唔打爛 攞衫包住 點解五送得

現場好有feel

始終都有風險
就算唔爛玻璃 唔好彩樽口漏汁都麻煩
而且個樽靚又點 最後咪又係掉咗佢
用途又少 除咗pancake waffle之外都冇乜作用
個個去加拿大都係maple syrup做手信 冇新意
香港又唔係冇得賣

river rock 出面個night market 唔知收左爐未